［集氣］政府好撚驚721 求下你地集中五大訴求

你地諗諗，潘生潘太六月寄信畀林鄭，香港01喺哩個星期先放風？

張超雄暫緩之後上草案，cctvb琴日無端端報返出黎？

政府根本知道我地已經係逆權緊，訴求已經去到雙普選，就spin返去反送中，等成件事可以了結

係，張超雄係無乜政治智慧，哩d我地遲d再屌

咁辛苦宜家集氣五大訴求，
士氣唔可以散

人地獻世派720都吹哂雞，唔可以輸

齊上齊落

唔理中聯辦三毛，721,香港人一條心

721

721!!!

21/7 港島大遊蹤，玩轉各地歷史文化區,

推推推！

721 人手置頂

推返721上水先。
咪中計呀！
對家分化我地！
CCTVB 既野 大家都信 傻的嗎？

不分化 不割席！

提防熱普城仇毛五大分化派系

721 對準政權 五大訴求